[
    {
        "randomId": 146
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Ndya nkurye",
            "option_1": "Urusenda",
            "option_2": "Isake ifite ibirokoroko",
            "option_3": "Inyundo",
            "option_4": "Ibizu bitagira abantu",
            "correct_answer": "Urusenda"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Ngeze mu nzira mfunga feri",
            "option_1": "Gusitara",
            "option_2": "Urutara",
            "option_3": "Igare",
            "option_4": "Ibitotsi bya mu gitondo",
            "correct_answer": "Gusitara"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Igira hino ncuti",
            "option_1": "Amase y'inka",
            "option_2": "Gusitara",
            "option_3": "Ikiringiti",
            "option_4": "Izuba ry'impeshyi",
            "correct_answer": "Ikiringiti"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Abakobwa banjye bose bikwije impindu",
            "option_1": "Ifaranga",
            "option_2": "Inyegamo y'umusore warongoye",
            "option_3": "Imirizo y'imbeba",
            "option_4": "Ifaranga",
            "correct_answer": "Imirizo y'imbeba"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Fata akebo mfate akandi tujhye gitara intagwira",
            "option_1": "Uruhara",
            "option_2": "Radiyo",
            "option_3": "Ibiryo biri mu nkono ifite imbyiro",
            "option_4": "Ubwayo bw'inka",
            "correct_answer": "Ubwayo bw'inka"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Mutumbagira wa Rujugira",
            "option_1": "Ikawa",
            "option_2": "Ibitotsi",
            "option_3": "Umwumba w'insina",
            "option_4": "Ibiti by'ikawa",
            "correct_answer": "Umwumba w'insina"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Hakurya ni umukoki, hakuno ni umukoki",
            "option_1": "Amazi ku iteke",
            "option_2": "Televiziyo",
            "option_3": "Ikibuno",
            "option_4": "Inyana y'umutavu",
            "correct_answer": "Ikibuno"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Nyirabugenge n'ubugenge bwayo",
            "option_1": "Igisabo",
            "option_2": "Akarere ku nsina",
            "option_3": "Icyobo",
            "option_4": "Inzoka mu kugenda nta maguru",
            "correct_answer": "Inzoka mu kugenda nta maguru"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Havuyemo umwe ntitwabimenya",
            "option_1": "Ubwatsi busakaye inzu",
            "option_2": "Ikirungurira",
            "option_3": "Ivunja",
            "option_4": "Inzara n'inyota",
            "correct_answer": "Ubwatsi busakaye inzu"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Nyirandarindari",
            "option_1": "Igikoro",
            "option_2": "Inda mu ruhara",
            "option_3": "Ifaranga",
            "option_4": "Imbunda",
            "correct_answer": "Inda mu ruhara"
        }
    }
]